發唔發覺呢排香港多左好多大陸人 周圍問人可唔可以請佢哋食飯或者水

係呢排特別多 到底發生咩事

會痴你手臂
跟住你會唔見左野

上次有兩個大陸女人問我可唔可以請佢地食飯 最後買咗兩支水比佢地 當豪俾狗

你用支付寶過啲錢俾佢咪得囉, 當豪俾狗

唔用支那寶

屌你咩
你請佢食嘢
佢即時話食物中毒
屈你錢架
廿年前大陸就用呢招
見到佢地唔好理唔好望
你未能聽過大陸迷煙黨

係七仔買 有閉路電視應該冇野下嗎

不過近排真係周圍都有

上次有兩個支那人走嚟問我
話跌咗銀包無曬錢 可唔可以請佢食飯
我去咗七仔買咗包18禁薯片比佢地
牛逼死了

學到野

你去仆街死喇
咁撚柒蠢
你永遠唔明大陸人係同香港人唔一樣
佢哋生存同成長既世界同你唔一樣架
無你一直所信既道理架
偷呃拐騙

咁樣都要仆街死 下次會直行直過 sorry巴打

你應該仲後生
你理班大陸騙子
之後就會有比你更on9既香港人會中鋪大大獲

呢班大陸人呃完你
仲會即時笑番你on9

可能我仲入世未深 佢地係成群結隊 有組織咁黎香港搞事

我都遇過 嗰啲支那狗真係煩到仆街